\beginsong{Ieri sera sognavo di te}[by={P. Limiti -- E. Suligoj -- M. Seimandi}]
% \transpose{+2}

\beginverse
\[E]Ieri \[A]sera so\[B]gnavo di \[E]te
\chordsoff
che piangevi e tornavi da me,
mi dicevi: amore lo so,
ho sbagliato, non dico di no.
\endverse
\beginchorus
{\nolyrics\[A | E | A | E]}
\[A]Quante volte \[E]ho rimpianto \[B]te. \[E]
\endchorus

\beginverse*
\[E]Non vorrei,
ma \[B]{gli altri} amori 
a\[E]vuti poi
non \[A]sono che un'i\[E]dea
palli\[F#7]dissima di \[B]noi. 
\endverse

\chordsoff
\beginverse*
Non vorrei, 
ma gli altri non mi han 
dato mai
i \[A]grappoli di \[E]cielo, 
\chordson
come \[B]te. | \[B]
\endverse
\beginchorus
\[A]Ecco perché \[E]torno, se mi \[B]vuoi. \[E] 
\endchorus

\beginverse
Ieri sera sognavo di te
che piangevi stringendoti a me
mi dicevi: peccato però
a capire, adesso, che so.
\endverse
\beginchorus
Quante volte ho rimpianto te.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[E | B | E | A | E | F#7 | B ] \emph{(ad lib.)}
\endverse

\endsong
